係泛民嘅支持下，幾日前，有限合夥基金條例三讀通過咗

預咗比人話我分化話我熱狗
但話泛民依一年黎進步咗好多嘅連登仔可唔可以解釋下幾日前下面投贊成票個班泛民做緊啲乜撚野
簡單啲講，呢一條條例通過咗之後
全世界包括中国人就可以更容易黎香港開基金cap水
又話會攬炒又話會有抗爭意志
攬炒到支持中国人黎香港，借香港嘅名cap水？
有部份泛民係論壇話如果條例或者撥款同民生有關，可能都會含淚贊成
咁借問聲呢條基金條例同民生有咩關係？
忘了愛，讓過去成為過去，之後識攬炒就ok？
過咗成年啦！仲要教？幾日前先出賣緊香港人，憑咩我要相信你兩個月後會識做人？
今次選咗出黎之後，香港人會好好監察堆議員？
幾日前發生嘅事都監察唔到約束唔到，邊度黎嘅自信？
可能過兩個月本土比人dq 哂，真係要含泛民
唔緊要
但唔該含都含啲投票記錄良好啲嘅人

Pr公司又帶風向

泛粉會話你係鬼係熱狗係分化撚係pr公司

PR又做野

YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 同時亦會拍啲時事分析片
大家幫手訂閱CLS THX
打好YouTube戰線 高手紹：⬇️

民主黨=全個泛民主派?

樓上班話樓主係pr 既
俾d 理據好喎

發神經，拎埋投票紀錄比你都屈人係PR，係咪唔撚識字啊而家？

所有反泛民的都是pr 公司

得泛民唔會請pr

樓豬有冇投票支持趕走泛民先，你唔投又要話人逼你含都幾戇尻喎

咁多理據都比人話PR
大家比少少獨立思考好無 反對咪駁斥 但唔係一句PR就玩完

公文袋：am I a joke to you

梁繼昌又係民主黨？莫乃光又係民主黨？
邵家臻又係民主黨？

公民黨, 人力, 工黨同Miss mo 反對
熱血公民棄權

同埋民主黨講明反對攬炒架啦
話有益民生的野仍然會支持
講到明架啦

不如解釋下支持中国人係香港cap水點樣有益民生？

唔係熱狗. 不過係PR

民主黨賣香港

PR/五毛/風向撚新招: 用乾淨account出文玩分化

近日發現，有某d會員出文玩分化，但一起底，發覺個底非常乾淨，之前從未或幾乎未出過政治post，所以無法用起底來判斷那些人是否五毛。

但觀察下，可發覺他們有共通點，一，出文者的言論跟其過往的用字非常不相干，二，開post後通常不繼續發言，三，開post後通常有幾位五毛急住發言

大家小心。

屌人pr個班唔理真膠定假膠
人地都講到明要含都含啲投票記錄好嘅人
無獨立思考先會鐘意屌人熱狗、分化撚

所以佢要滅黨

P牌狗咁多嗲
老細出好大份糧俾你？

呢d回覆，言之無物，內容空洞，垃圾都不如，睇你都係現實社會中既loser